其實都係肯定咗tg有高濃度二噁英同山埃，點解唔申請禁制令？

警方明刀明槍謀殺市民乃人所共知 但出動毒氣化武就真係全球第一 仲要射親都係向年輕人同民居…

咁點解拎去做毒理測試 再去法庭申請禁令呢？

禁制令

因為已經無法治

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

件事咁嚴重唔可以淨係比警謊記者會講兩句就蒙混過關 要盡量挽大佢 假如佢咁都唔禁即係法庭有份毒害市民 天大國際醜聞

而家禁制令冇咁易俾你申請到

點解到今日仲妄想用法律可以控制佢地

咁撚驚就唔好出街啦

你仲覺得香港法律可以制約到班狗？
返去攝高枕頭再諗清諗楚啦！

係囉 點解律政司唔申請禁制令呀

反而我覺得仲值得試... 加埋基於一視同仁，都應禁警蒙面以及強制顯示編號⋯⋯ 否則投訴機制形同虛設，加深警權過大的問題

agger 要加大個bargaining power

目的係想將成件事放上國際層面，當法律成為政治工具嘅時候，更加應該煲大黎講

將法律淪為政治工具作為國際文宣先可以有效對準政權

歷史文件黎架喎

係用法庭
針對係香港呢度既環境 警犬使用方法
要佢證明點樣對人體冇害

會唔會要有多啲資料去support先 佢唔批就可以大條道理做國際文宣

既然預左法庭唔批 就要諗埋之後果步點行先好去馬

其實要不停申請先顯得法治而死 外媒先有得報

唔申請係因為班大狀團唔接受現實

泛民係咪要眾籌

咪係
估唔到有人唔知點解目的
申請成功=>大家 happy
失敗=> 再打破中產離地法治幻想 更支持抗爭

agger

成撚日法治法治

要破局就要話比離地撚 外資知 香港繼續落去就唔會有法治 繼續落去只係共產黨維穩手段